<resources>
    <string name="app_name">mobil_programming</string>
    <string name="istanbul"> Türkiye nin en kalabalık şehri ve ekonomik, kültürel, tarihi merkezidir. İki kıtayı birleştiren bu şehir, dünyanın en önemli metropollerinden biridir.</string>
    <string name="plate_istanbul">34</string>
    <string name="ankara"> Türkiye nin başkenti ve ikinci en kalabalık şehridir. Ülkenin politik ve idari merkezi olan Ankara, aynı zamanda birçok üniversite ve diplomatik misyonu barındırır.</string>
    <string name="plate_ankara">06</string>
    <string name="izmir">  Ege Bölgesi nin en büyük şehri olan İzmir, önemli bir liman kenti ve ticaret merkezidir. Zengin tarihi ve doğal güzellikleri ile ünlüdür.</string>
    <string name="plate_izmir">35</string>
    <string name="bursa"> Osmanlı İmparatorluğu nun ilk başkenti olan Bursa, tarihi ve kültürel zenginlikleriyle bilinir. Aynı zamanda önemli bir sanayi şehridir.</string>
    <string name="plate_bursa">16</string>
    <string name="antalya"> Akdeniz Bölgesi nde yer alan Antalya, Türkiye nin en popüler turizm destinasyonlarından biridir. Doğal güzellikleri ve tarihi eserleri ile dikkat çeker.</string>
    <string name="plate_antalya">07</string>
    <string name="adana"> Çukurova nın bereketli topraklarında kurulu olan Adana, tarım, sanayi ve ticaretin önemli merkezlerinden biridir.</string>
    <string name="plate_adana">01</string>
    <string name="samsun"> Karadeniz Bölgesi nin en büyük şehirlerinden biri olan Samsun, tarihi ve ekonomik öneme sahiptir. Türkiye nin Kurtuluş Savaşı burada başlamıştır.</string>
    <string name="plate_samsun">55</string>
    <string name="trabzon"> Karadeniz kıyısında yer alan Trabzon, tarihi İpek Yolu üzerinde önemli bir durak olmuştur. Doğal güzellikleri ve tarihi yapıları ile ünlüdür.</string>
    <string name="plate_trabzon">61</string>
    <string name="konya"> Anadolu nun en eski yerleşim yerlerinden biri olan Konya, Mevlana Celaleddin-i Rumi nin şehri olarak bilinir. Zengin tarihi mirasa sahiptir.</string>
    <string name="plate_konya">42</string>
    <string name="gaziantep"> Güneydoğu Anadolu Bölgesi nde yer alan Gaziantep, zengin mutfağı ve tarihi eserleri ile ünlüdür. Aynı zamanda önemli bir sanayi ve ticaret merkezidir.</string>
    <string name="plate_gaziantep">27</string>
    <string name="title_activity_maps">MapsActivity</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string-array name="AndroidVersions">
        <item>Cupcake</item>
        <item>Donut</item>
        <item>Eclair</item>
        <item>Froyo</item>
        <item>GingerBread</item>
        <item>Honeycump</item>
        <item>IceCream</item>
        <item>Jelly Bean</item>
        <item>Kitkat</item>
        <item>Lolipop</item>
        <item>Marshmallow</item>
        <item>Nouget</item>
        <item>Oreo</item>
        <item>Pie</item>
        <item>Android 10</item>
        <item>Android 11</item>
        <item>Android 12</item>
        <item>Android 13</item>
        <item>Android 14</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_work10">work10</string>
</resources>